衝立法會嘅唔係鬼 係我地嘅義士呀屌你老母

檢討前線有警察臥底無問題，對藍絲文宣將全部嘢推去黑警到都算，但係

衝立法會同埋提升武力保護自己人一定係自己友！係義士呀屌！

我地自己人一定要清醒呀屌！！！！！

哦 跟我講 黑警死全家 好仔唔當差 當差實仆街

黑警死全家 好仔唔當差 當差實仆街 五毛死全家

哦你老母呀仆街 用腦諗嘢啦

唔敢講?

你係咪捉鬼捉到盲撚左 黑警死全家呀 上面講哂啦